[
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 بطل في عالم كله يمتلك قوه خارقه معادا البطل وهمه البطل يقابل شخص يعطيه شعره ومن هنه يحقق هدفه أن يصبح افضل بطل في العالم 』",
      "response": "ميدوريا"
  },
  {
      "question": " احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 عضو مؤسس وزعيم طووكيو مانجي يحب المزاح واللعب والمقاللويحب أصدقائه المقربين ويهتم بهم كثيرا وهو مصمم علي حماية شرفهم 』",
      "response": "مايكي"
  },
  {
      "question": "حزر اسم الشخصيه من الكتابه『 بطل يريد أن يصبح صياداً لانه يرغب في معرفة اعماق مهنة مثل أبيه 』",
      "response": "غون"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 فتاة صغيره يمكنها قراءة الأفكار وهي  الوحيده التي تعرف وضع عائلتها 』",
      "response": "انيا"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 شخصيه طويلة القامه نحيف الجسم بعيون بنيه كونه مراهقا جعل منه شخصيا ذا خلفيه معقده أكثر وشعره برتقالي 』",
      "response": "ايتشيغو"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 شاب اصلع وهو اقوي شخصيه في انميه. يهزم الأعداء بلكمه واحده 』",
      "response": "سايتاما"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 رجل جذاب ومنعزل وعاطفي إلي حد ما ويمتلك عدداً لا يحصي من الصفات الصفات الإيجابية ويتلاعب بلناس للقيام بأعمال مختلفه من أجله من خلال تأثير صداقته المفترضه 』",
      "response": "يوهان"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 بطل في عالم ملئ بلسحر ولا يملك أي سحر ويتدرب طوال الوقت وهو قوي في انميه 』",
      "response": "ماش"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 بطل بحب القراءه ولطيف لاكن فجأه يتحول إلي غول ويلتهم البشر 』",
      "response": "كانيكي"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 بطل يعيش وحيد مع كلبه ويقوم بدفع ديون أبيه للعمل في قتل الشياطين ولاكن شيطان يقطعه اربا 』",
      "response": "دينجي"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 بطل يحاولون إعدامه بقطع رأسه والحرق والشق لاكنهم لا يستطيعون قتله لاكن يتم إبلاغه بمهمة الذهاب لأحضار اكسير الحياه ولأجل أن يعود إلي زوجته 』",
      "response": "غابيمارو"
  },
  {
      "question": " احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 بطل يعيش حياه مدرسيه عاديه هو وأصدقائه ولاكن يتم خطفهم في لعبة الاصدقاء وهو بطل مجنون وذكي ومتلاعب واهم شئ عنده الفوز مهما كان الثمن 』",
      "response": "كاتاكاي يويتشي"
  },
  {
      "question": "حزر اسم الشخصيه من الكتابه『 شخصيه حادة الذكاء متعجرفه وهادئ يجد المتعه في خوض التحديات ومع ذالك فهو ودود ومحبوب ولكنه يبقي. فيا لمن حوله 』",
      "response": "لولوش"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 استاذ رياضيات واول. مستشار جريمه علي الإطلاق وذو بصيره حادة يستطيع فهم الأشياء سريعا وبسهوله يكره النبلاء الذين يتعاملون الفقراء بازدراء 』",
      "response": "وليام"
  },
  {
      "question": " احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 رجل عاطل عن العمل ضعيف لدرجة أنه يبكي لأتفه الأسباب ويعتذر ويستطيع التنقل في الزمن عن طريق المصافحه 』",
      "response": "تاكيميتشي"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 شخصيه مرحه مفعمه بالحيوية احيانا بالإضافة إلي جانب كأيب يدفعه إلي تجربه طرق مختلفه للأنتحار 』",
      "response": "دازاي"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 فتي ذكي و موهوب لكنه كسول شخص مدخر لكاقته وبارد في حديثه كما أنه مبالي وليس مهتما بأي أنشطه 』",
      "response": "هوتارو"
  },
  {
      "question": " احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 فتاة هادئة وبارده جدا تتمتع بسرعة وقوه عاليه دائما ما تنجز مهامها علي أكمل وجه 』",
      "response": "اكامي"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 شخصيه شديدة البرودة ويقوم بكل ما يلزم لإكمال عمله ومع ذلك فقد ثبت يتمتع بشخصيه طيبه ويعمل جاسوس في مهام خطيره 』",
      "response": "لويد"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 قاتله ماهره تعمل تحت اسم رمزي قوه مذهله وقدرة تحمل عاليه ونحيفه وتعمل قاتله ويمكنها وتلقب بأشهر قاتله في العالم 』",
      "response": "يور"
  },
  {
      "question": " احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 امير السياجين فخور جدا وذو كبرياء عالي. ويرفض أن يتم التفوق عليه من قبل الأخرين 』",
      "response": "فيجيتا"
  },
  {
      "question": "احزر اسم الشخصيه من الكتابه『 بطل يعيش حياه عاديه لاكن يموت ويولد من جديد ويتظاهر بلغباء والضعف لاكنه قوي جدا ويظهر بليل 』",
      "response": "شادو" 
}
]
